影快相問題

如果真係超速要影你既話，係咪一定會閃？會唔會有啲情況係靜雞雞影咗你相同唔閃

新款地炮閃黃燈，好難睇
試過睇翻車cam都好隱約
唔清楚就勤啲睇信箱

師兄，想請問下新款地炮係邊度有

樓主邊到比人影呀？

我答到你我就係鳩硬sir了

知唔知咩叫地炮

鄧pk都未必隨時答到你

西九龍公路出尖沙咀近南昌影線有

冇閃，驚比人影

係，而且仲要係閃兩下，證明你部車係郁緊

感謝師兄

冇話邊度有架wor 試過係大西北啲冇乜人既路中

新款街燈又轉左白光led 又睇得返

今日凌晨起屯公個入口位中撚左

往九龍方向

果個位歷史悠久喎巴打

例位啦

TST 永安對出
K11 隧道往紅磡
見住佢黃閃